無論佢做啲咩都唔再同你有任何關係

欠缺ge係身份，佢有啲咩開心事你都無資格同佢分享。至於你唔開心呢？佢都唔會再關心你。

呢啲諗法日日諗，諗到我頭都爆。即使搵朋友講都其實無撚用，鬥慘大會？呢啲說話講都講到口臭，唔想煩到身邊既人。針唔拮到肉唔知痛。

我唔想再諗起你呀 。

點解你好似咁快無事，我就仲未move on到。

留我做個垃圾長留戀於你家

點解負評我

無人？

青 ，呢排點，好耐無見

岩岩訓醒

早得制

又嚟...靜啦屌唔洗瞓呀

9點訓左
你仲唔訓

咪捕我

早睡早起 ，唔願訓

睇最新就見到你有閪計呀

靜仔係咁開post

兩個姐

咪撚入黎

生活好苦

感受緊

咁在意又點，辛苦只有自己

無咩希望

你唔開咪唔入囉

有咩方法可以唔在意

same

行撚開

等時間慢慢過喇
等到有一日 你發現唔值就無事
會遇到更好咖 加油！

謝謝你

諗吓對方其實無care過自己，諗諗吓就覺得好唔公平，自己好蠢

一樣 唔知點解可以變得咁快

唔知對邊點諗
咩都唔覆我但我仲係咁搵佢

我係垃圾

佢可能有睇到呢

冇block你？

我都想知

有咩原因令到你繼續搵？
我每次想搵既時候 都會提我 搵完傾兩句 佢都唔覆 有咩意思
但其實內心好想繼續搵 比佢hurt到覺得要死心

沖完涼鳥

keep住搵都係希望對方會有一刻覆你

希望有一刻 佢回心轉意
但我覺得唔搵佢 等佢搵
長遠黎講 好似大機會d

希望囉

本來分左手都仲有會傾計但自己又on99咁講埋d悔氣野跟住就冇再覆我
原因都只係想變番以前咁一齊

但佢連fb ig全部都block曬我
好似完全唔會再對我既生活有興趣

唉 點解要block

隔耐d忍下先搵喇 你keep 住chur佢仲辛苦

有時覺得咁樣恨心d可能反而係一件好事

唔知呀 大家覺得呢？
佢淨係得sms冇block

可能都係一個好方法

但好難接受

真 唔好chur佢

如果你有keep住搵佢- 覺得你煩
無keep住搵- 唔想睇到你既野 (廢事諗起)

??

講就易~

我覺得反而係唔想我睇到佢既野

本來諗住仲有得傾計都算好但最後都係忍唔住講左d悔氣野

忍住呀下次

見到每次都係我搵佢 佢冇心延續段對話就知道自己收得皮
唔想放啊但係 好犯賤

佢肯覆我都唔會再講d悔氣野

一想到你

唔好咁苦 講得好岩
最難受係曾經講過一生一世
原來身分真係話變就一文不值

唉，I know that feel bro
佢有男朋友啦
我唔識點轉翻用朋友既方式傾計

會唔同左

人要變真係變得好快，變到嗰個人好似唔你所識嘅咁

岩呀Ching 我已經唔再了解佢

我其實都明佢唔會再番轉頭呀 但點解可以走得咁絕情望都唔望我一眼
明明以前係佢愛我多啲

怎麼了

誰人又會相信一生一世這膚淺對白

我，信過

快啲離開

靜啦屌

第三句一樣，然後相反，我輸了

濛狗

岩啊 明明係佢搵我約我先
後期話變就變

仲好想一齊番
感覺搵唔到一個會再咁愛

點解？怕咩

不會再愛了

變左就算啦 再落去都唔會有結果

放過自己，無謂再諗個'已死'嘅人啦
雖然過咗幾個月我都仲係咁

個種唔甘心

見到對方po女，或者撩女仔，個種感覺好難受，不了
但又想對方留意我

以前就係佢愛我多d但我唔珍惜
到我愈黎愈愛佢個陣就話頂唔順

你好撚嘈

道理ge野我相信大家都明，做唔做到又另一回事

試過搵過個 但個感覺唔係就唔係
亦無以前咁可以做到無條件付出
不過我都好對果個女仔唔住

未必搵唔到但要忘記一個曾經咁中意既人真係好難

水泡 ，我都唔想害人

被愛概率 如宇宙 陰森詭祕神也摸不透的
問你怎麼與它 鬥氣

香港又唔大，去到邊痛到邊
全部回憶都係佢
但身邊已經失去左呢個人

真係唔好 過來人
會有報應

叫春叫成年 你嘅愛情故事肯定好精彩

咁又係
好似我咁大部分既野都好似同佢一齊買咁 點都會諗起佢

無伽無伽！我覺得唔離開香港都唔會忘記到

放低啦
我同你一樣情況
既然無可能,佢亦都唔關心你
你所謂既堅持只不過係可笑
將愛佢既心改為愛自己啦

Same here

害人不淺呀

真係好仆街
但唔係有心 同佢一齊個刻以為自己真係可以忘記到
Sorry

有邊個冇邊個咪一樣過

做下自閉好事黎
加油呀Ching

有意義無意義咁解姐

其實都已經3年 仲要係冇contact
我都唔知我係度做乜鳩

有同冇真係會好唔同
食個飯都開心啲

有邊個冇邊個我人生一樣有意義
失變啫 幾年前我咪又一樣好灰
今日都已經諗唔返咩感覺

時間啫 冇事既

我散左一年
咁睇黎三年後我都要幫手推下post
Btw一齊左幾耐？

其實只係一齊左5個月 唔耐
又冇話經歷生死或者咩大事 亦唔係初戀

只係無左個動力去努力
搵到錢都無意思咁！
唔知你明唔明
有時做野壓力大
但有時搵埋搵埋都做知自己做緊乜
Sor for1999

你做左件好後悔既事？

冇 只係到依家我都唔明點解個陣會分手
同埋分手之後佢避我避得好勁
可能我想知道個答案掛

唔明

咁不如問清楚了左件事啦

簡單黎講再無動力去做其他野
好似唔知為乜咁

呢3年黎每年約佢一次佢都婉拒我
其實我諗問清楚之後我會放低好多

咁你冇拖拍嗰時人生就冇意義架

都三年啦！佢都唔肯講？
傾個電話都得掛

我約佢出黎係話食餐飯既
我同佢都多common fd 但佢一聽到啲聚會有我都話不了
我唔知我做左乜佢要咁

可能一齊左太耐
以前做既野大部分既動機都係為左佢掛

唔好一黎就直接問？
試下當朋友咁傾下計先？

你咁岩我又覺得我太急
次次搵親佢一黎就話約食飯
求獻計

傾下近黎點先lol
好似朋友咁傾下先
起碼要比佢個感覺你無野掛？
唔好嚇親佢
做番普通朋友先再問下

嘩屌…
一睇樓主啲post
叫春叫咗成年好撚恐怖…

你覺得全世界欠咗你定點

垃圾

畀你煩住嗰個人真係好慘
冤魂不散咁

我明 我真係明

如果係我畀你煩鳩住真係報警

我覺得我一搵佢佢個感覺已經係
「屌佢又想約我」
我唔知可以講啲咩令佢casual d

流淚眼望流淚眼

你已經失去左愛情
唔好失去埋生活
同埋家人，朋友
知道嗎

我唔係咁快無事，只不過係唔想係你面前露出軟弱既一面

屌 一撚樣
再諗起以前fb佢咩都會 tag 你 ig story 關你事 生活亦比你知
而家什麼都不是 睇到佢點開心又好唔開心都好
都唔關我事了

認得樓主個名

不了

要愛人先要愛自己

應該係佢都覺得好hurt, 就算見番都唔知應該點面對

冇咁覺得，純粹自己未move on到

利伸：我冇搵佢

你好好

比對方見到又點

好難受
我好想知佢諗緊咩 做緊咩
我亦都好想分享呢幾日既事比佢知
好想搵佢 好想一齊番

我明

唔好呀

好想同佢分享喜悅 ，唔開心ge就一齊分擔

其實唔好諗咁多 識多幾個異性 多啲R水吹就會唔記得

好想陪佢 好想保護佢

同路人....

嘩樓主...叫撚左成年春..
男人老狗咪撚咁肉酸啦
咁樣邊有女仔鍾意

hi

唔敢r

保護

話你on9怕你嬲

好掛住佢啊 點解好似佢地唔會留戀 無感受咁...

你男定女？

話你肉酸怕你嬲
醒啦屌

女

咁你等人r咪得

邊有咁易 ，講就容易，現實邊有

唔係好明你意思

即係，可能對方都唔敢面對你

點解搞成咁

佢同佢其他ex都做到朋友 可以keep contact
Why not me
唔敢係因為放唔低定點

咁 ...

係咪你嚇親人

一年一次都唔過份姐 我平時係無搵佢

為何還能夠碰傷我

唉

已經因為咁唔開心咗半年

抬起眼望望

好掛住

唔緊要嫁，因為你之後都有排唔開心

同病相憐 唉

受不了

又係時候叫下春

叫啦，唔洗諗啦

只係決定左隔一段時間先再搵佢 但等依段時間真係好難捱 最驚係隔左一段時間都唔肯覆我

心酸幕幕猶在上演

唔好再搵啦

就讓劇情~改變

唉 我再何嘗唔係

漸漸我甚麼都不想知道 ，我覺得迷失竟比醒覺好

可能唔搵就唔會唔開心但人就係咁犯賤

我認得你個名

我未聽

block la

但明明係自己對佢唔好先會咁 只係想有多次機會

未傷夠？

點做都係傷

豬仔

當有一日痛到無得再痛

無論我做啲咩 佢都唔會將個focus放係我度
就算病咗佢都唔會知

一

樣

無限藍剔

屌 我都係叫佢豬仔

同樓豬情況相似 但佢好快就搵咗個女朋友

煩唔煩

屌

熄咗佢

你煩啲

我認得你

啱嘅 以後唔煩你

我都認得

佢有女咁你就要放低啦

我俾一個mk妹完敗了我

白龍

輸咩？

佢ig post親都係開心野，我就都係傷心事

其實無人會鍾意一個成日都咁悲觀既人

輪在佢對我無愛情既feel 就算佢無當過我係乜野 但我真心對佢好好

有冇諗過因為你對佢太好

有 佢都知我對佢好好 佢講過佢之前6個ex都無我對佢咁好會為佢做咁多
我相信佢個mk女朋友唔會有我對佢咁好 但佢中意個mk就算對佢唔好佢都唔會介意

可能我太容易去對佢好 送哂上門 唔通唔食咩 可能就係咁。。。

最後都係朋友以上戀人未滿

既然佢個心唔係你到，你對佢幾好都唔會有結果。
付出咁多但無點報一定好難受

佢曾經有少少鍾意我 但未到可以一齊既地步

我唔介意去付出 只係想佢唔好離開

曾經姐係過左去，我知即使佢無放你係心你都唔想過無左佢既生活，可能你依家會覺得無所謂，只要佢仲係到就夠，但最後只會一日比一日難受。
放手啦
我都知其實唔會捨得放手，所以你踩啦，踩到最深，傷到最深，下次你就會可能因為今次而做得更好

白龍

一年啦 我同佢由識到傾到變成而家咁 真係習慣咗佢係我身邊 無法 我真係唔想突然無咗佢 佢話搵到就同人一齊 十幾日咋 人地乜都唔洗做就可以得到佢 我做幾多都係廢

我覺得現代既愛情多數都係包含初初相識個種熱情先會發生 了解同安穩已經無人想要

熄完咪又再開…

每次經過以前拍拖成日去既地方
D回憶返哂黎

睇人地vlog有咩地方好玩 想第一時間同佢分享 想同佢去
先知自己再冇呢個權利

食屎

mk

我都差唔多

6個...

因為你做既野點都係過去左，人地就新鮮滾熱辣，某個程度上，你係輸比時間

你食

有咩好食都無得一齊去食

或者真係敵不過新鮮感 佢地已經講好年尾去旅行啦 如果真係十幾日 係咪真係咁快呀 應該以前同我傾都有同佢傾（我覺得）

多到

呢個人

到底唔肯覆我wts但一日會snap我一兩次係咩玩法

留返個火
利申 一 樣

呢啲有咩用

我都唔知 我淨係知道 起碼我同佢仲有connection

咪信男人

一分鐘最愛

即管睇下講成點

朋友，不了，自己唔會甘心，會只想有進一步

曾經的最愛

心痛你

有沒有心動過，其實一眼就睇得出

我以為我以為。原來都只不過係我諗多左 我太自以爲是了

如果你要求回報，你只會越嚟越唔開心
感情可以培養，但感覺唔可以

真

can't be happy

要堅強啊

岩岩失戀黎報到 衰自己on9

我已經唔想再煩啦

所有人都係自己最重要

史迪仔？

咩野花花

係

咩事

佢對我好好 但係以前一直有好多衰野我都冇改到
到近排我想改變 想解決既時候原來所有野都太遲
佢都已經下定左決心分開 一次機會都冇再比我
有冇人明個種無力感 明明我已經改緊 解決緊 但為時已晚.

好想補救 好想補償返 但佢都已經離我而去 但歸根究底都係我自己仆街 一手造成

冇架啦...

鐘意左好朋友，有冇人明

無

靜啦

死咗未

好痛苦，想進一步又驚朋友都冇得做，仲要知己難求，又唔甘心安於現狀

我已經某程度上冇fd做，冇block我任何野，但係同佢講野唔會應

死左

我同你調轉，我主動冇見佢冇揾佢，希望慢慢可以忘記佢

起碼你做得好好睇睇，我仲要同佢嘈左一鑊

好辛苦

加油啦，希望隔幾年淡左都可以同佢做返普通朋友，起碼唔使好似而家見到都面阻阻咁

從此我地所做既所有野都無關連
我
從來都係無關痛癢

嘈交

屌 見佢post d 野
開心同唔開心既事 都唔再因你而起
一諗到就

唔好睇

唔捨得

高招，學野

-.-

男人通常好快就冇事..

其實好多人都明 但係同時好多人都做唔到 知道左成日諗佢對自己好差 但係我個心態係我愛佢愛到唔愛自己都冇問題 好難涯

我完全明
只要佢一直係我身邊就得

我同佢一齊果陣我所有既快樂都係因佢而起 雖然我未同佢一齊果陣都係好開心咁過每一日 但係經歷過同佢一齊既開心 變左覺得以前未拍拖既開心根本比唔上同佢一齊果陣 我寧願唔愛自己 我都想一直愛住佢

啱呀 每日都有意無意咁等 因為我相信佢

我同佢一齊佢真係比到好多快樂同鼓勵我
呢兩樣野已經可以蓋過晒佢所有缺點

巴打 一齊加油 我地下一段會更美好

你講呀？
根本人既問題

正仆街

成日發夢夢見我地仲一齊緊

嗚嗚嗎

b

Exactly the same!!!

但我已經諗到癡左線，要食抗抑鬱藥

還是未肯睡
閉上眼感覺就不對
沒法不想你 現時又會抱著誰
或會想起我 對不對

俾人屌醒未

我無睇醫生，可能我都有病

對

咁你呢

一半半喇
成日都會叫左佢個名

名都會叫

香港到底有幾多個女仔係叫啊yi

好多喎

唉算喇
我努力去忘記

我會唔會成為下一個樓主 得閒就會上黎叫春

用左成年時間都忘記唔到佢
投入唔到其他人
想del曬同佢有關既野做唔到
耐唔耐發夢見到佢
想死

一齊叫

屌一撚樣

我識起碼有五六個

唉點解佢一開始要識我

唔日日whatsapp就唔會有事

whatsapp無聯絡人

唔傾計唔去睇戲就無事

呢啲我都無做 剩係打機

佢一開始就唔識我既話可能就唔會好似依家咁心痛

你勁

隔左十幾日再問下佢近況
點知已讀不回
我都係見你ig story 想搵人呻
原來對像唔係我

都5年la, 點解仲要比我夢見佢ar

放左唔長既post
咁啱比我睇到
又要亂諗唔知幾耐
放過我

會唔會妳 Hurt 到佢讓佢戴上面具

離開吧

咁耐

block未

可能

冇喇。佢都唔洗我喇
自己過生活

我一定唔會 點捨得
但佢遲早block9me

係嫁你點唔捨得
對方都可以好狠
狠到自己都估唔到...
好似識佢咁耐嗰個唔係佢...

花無百日紅

好掛住佢...

有種寧願冇識過佢既感覺

唔識就唔會分

加一，拍拖開始食，食到而家，散咗要加藥

我發惡夢發到唔敢瞓啦

好恐怖，變得好絕情，好現實，好似另一個人咁

好心痛

一齊過好似係場夢

但緣份就偏偏玩鳩人

唉佢琴晚又同另一條仔打機...